818 遊行完入唔入機場

-入嘅話可以直接癱瘓機場成個禮拜

-唔入嘅話林鄭再冇任何藉口迴避訴求